九十後千禧後電影成日講，咁九十前既電影有咩戲係必睇？

俾個參考大家先…

travis bickle轉行做talk show host

《發條橙》、《2001太空漫遊》
Dead Poets Society
《教父》系列
《12怒漢》
異形/星戰/回到未來/ET/大白鯊/第三類接觸

導演：寇比力克/黑澤明/希治閣/大島渚

利90後 舊片識好少 留名學嘢

李小龍

留明跟進

必睇

30年代: City Lights, 亂世佳人, 綠野仙蹤
40年代: 大國民, 北非諜影, The Red Shoes
50年代: Singin' in the Rain, Rear Window, 七人の侍, Vertigo, North by Northwest
60年代: Breathless, Psycho, Lawrence of Arabia, Dr. Strangelove, Blow-up, 畢業生, 2001太空漫遊, Rosemary's Baby
70年代: Solaris, 教父I & II, Badlands, 唐人街, Barry Lyndon, 大白鯊, Nashville, Taxi Driver, Annie Hall, 星球大戰, 異形, Apocalypse Now
80年代: 狂牛, ET, Scarface, Blood Simple, Blue Velvet

呢套94架喎

留名學野

想知八十年代前既香港電影有咩係必睇（唔計李小龍同shaws )

come and see 1985
高汁戰爭電影